{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_097795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "임실 덕천리 가침박달 군락"
    },
    "text": "1997年12月30日にカチム博達が天然記念物に指定されました。この場所の面積は7,084平方メートルで、高木層にはコナラが優占種で育ちます。また、クヌギ、イヌシデ、アカシアの木、ウンス,親市、コゴメウツギ、トネリコ、イボタノキ、チョンモレのつる、チョンカシのつる、クズなど多様な木たちが一緒に育つのが特徴です。カチム博達はバラ科に属する広い葉木で、韓国ではまれな樹種で知られています。大きさは高さ1∼5mであり、葉の裏面は灰白色で毛がありません。花は白色に5月に咲き、実はサクグヮロ9月に熟します。この木は、中国、韓国、満州などで育ちます。全羅南道宇井群島の一部南地方でも見られるが、主に忠清南道、京畿道、平安南道、平安北道、咸鏡北道地方で野生したということです。冠村(クァンチョン)面にあるカチム博達は154週間で調査されました。一番大きな木の胸の高さの寸法は12cmです。冠村(クァンチョン)死線隊の群落は約280週間でかなり大きな規模です。カチム博達が育つところには陰、史草、澄んだデスク、雲チョゲプル、サンゴウル、ゲメクムンドン、大使町、キジムシロ、アマドコロ、かるかや、ゲソルセ、ガヤ、ススキなどがあります。カチム博達は主に森の端っこに沿って育ちます。この場所には他の種が主に中部以北地方に育つが、カチム博達は、韓国の境目で植物分布の役割をしています。こんなに価値のある植物分布資料を提供し、規模が大きいため、自体的に保存価値が高いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カチム博達は何年に天然記念物に指定されましたか？",
            "answer": "1997年12月30日に天然記念物に指定されました。"
        },
        {
            "question": "カチム博達の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "カチム博達の面積は7,084平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "高木層にはどのような木が優占種で育ちますか？",
            "answer": "高木層にはコナラが優占種で育ちます。"
        },
        {
            "question": "カチム博達は何科に属していますか？",
            "answer": "カチム博達はバラ科に属しています。"
        },
        {
            "question": "カチム博達の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "カチム博達の大きさは高さ1∼5mです。"
        },
        {
            "question": "カチム博達の花は何色で、いつ咲きますか？",
            "answer": "カチム博達の花は白色で、5月に咲きます。"
        },
        {
            "question": "カチム博達はどの地域で野生しますか？",
            "answer": "カチム博達は主に忠清南道、京畿道、平安南道、平安北道、咸鏡北道地方で野生します。"
        },
        {
            "question": "カチム博達が育つところにはどのような植物がありますか？",
            "answer": "カチム博達が育つところには陰、史草、澄んだデスク、雲チョゲプル、サンゴウル、ゲメクムンドン、大使町、キジムシロ、アマドコロ、かるかや、ゲソルセ、ガヤ、ススキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カチム博達はどのような役割をしていますか？",
            "answer": "カチム博達は、韓国の境目で植物分布の役割をしています。"
        },
        {
            "question": "カチム博達は何のために自体的に保存価値が高いですか？",
            "answer": "カチム博達は価値のある植物分布資料を提供し、規模が大きいため、自体的に保存価値が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 392
    }
}